黃子華:回歸最初唔係叫回歸,係收返呀!

今次真係要立此存照

係主權移交

97年已經話淪陷